Id recenzji z portalu: 3122852
Zalety produktu: 
Wady produktu: 
Podsumowanie recenzji: dobrze
Ocena produktu: 3,5
Nick oceniającego: staszek
Czas dodania recenzji: 03.05.2015 12:35:59
Czy produkt jest rekomendowany: True
Procent osób uznających opinię za przydatną: 0
Liczba osób uznających opinię za przydatną: 0
Liczba osób oceniająca recenzję: 0
Źródło recenzji: Ceneo

